財務自由左10年,有啲悶

點攪攪佢?

試下借盡連本捐比黃圈再申請破產玩玩？

交畀我保管，你去做嘢

聽朝攞一半出黎買隻牛仔, 感受下激情

賭賭佢

打本幫我財務自由

而家10萬蚊夠你財務自由。

日日食營多 你唔悶我都悶啦
轉下食媽咪面

開幾間黃店
打本畀有需要手足做

幫所有香港人財務自由

75%擺落tvix 保證刺激

每日叫一隻雞,到你老到唔得個日,你都未有性病既當你好野好剌激,賭健康

帶領我走向財務自由條路得唔得

無派息啦，仲邊有麵食

助人為快樂之本，幫下我財務自由

將你既自由比我,咁你咪無自由唔悶囉

樓主假膠不用理會

自由得黎閒錢多唔多?
多既話開多幾間公司養D 人玩下囉